"Ja," zei Esmeralda; "Ik zou graag een biefstuk, een grote, en wat aardappelen en een vla pudding, met bessen er in, en zo'n kleinigheidje van dat soort dat geschikt is voor een invalide met een enorme eetlust; maar ik veronderstel dat het de gebruikelijke rundvlees-thee en het stuk zal zijn van toast.
